其實由尋晚開始屌澳門奶共個班係咪覺得香港無廢中廢老藍屍

香港咪一樣大把人奶共，睇到呢度好多澳門人都話有參與過佔中，年輕一輩反共我覺得香港澳門都有

其實由尋晚開始已經見到唔少五毛帶風向 不停挑撥 你地好心留意下啦 澳門就係香港未來寫實 唔係屌下笑下就算

而家連登仇澳仇台多過仇支那

有又有咩問題，屌埋囉有話唔屌咩

最好屌埋立法會/區議會投保皇黨個班人

on9小學雞成功被

被支那狗洗腦

五毛有望加人工
睇見班小學雞咁撚無主見剩係識跟風